誰人願意和我做朋友？

我都想知邊個願意同我做朋友

發現無人同我做朋友

光頭無人要

留返長啲頭髮啦
Btw光頭都可以好型

典解唔玩交友app 禾
果度咁多朋友

見你禿頭咁慘

嗚嗚嗚